一人一個世界盃最好睇嘅一場

當年仲係讀緊書睇 覺得場波踢踢下會唔會唔夠人踢

今年有機會咩

外圍賽：中國 對 香港

上屆1:5

德國對沙特